搭巴士個陣成個上層得返我隔離有位, 有個後生女見到行返落樓梯

我坐個到係喺樓梯隔離, 一行上就見到
why佢唔坐?

你畀人企下啦

可能佢睇唔到

通常d人要坐人隔黎個時都好快有人坐我隔黎

嘩好叻

睇唔到係應該坐低

唔想同死肥毒撚坐

爆車都冇人坐我隔離

又唔係要過人世
坐程車姐

佢睇到你隔離住坐住左d野

人生污點

你嗰身臭

搭巴士成日比人坐隔離，我想要獨霸2個位呀，想問樓主點做到

我真係唔明, 我不知幾想d人唔好坐我隔離, 自己可以住多d位, 所以我次次都坐過d等人唔好坐我旁邊, 自己又舒服d

最多咪有時打完j抹唔淨就出街, 唔係咁都聞到呀

你要問返班女仔

通常我會坐啲令人感覺無乜壓力既人隔離
因為佢地個樣通常安全啲
希望可以比個指標大家

會唔會你隔離位有野你睇唔到

我都係 無論大叔大嬸定女人都走開

但我真係無臭味個d